[小心地滑] 利物浦 對 車路士2

而家邊隊榜首

27/9
2:45

#記住那關於金章的教訓

歷史重演

出面落雨利子真係小心地滑

2:45比邊個睇?

正想問精定雨水所以小心地滑

負連左

Y not both
其實仲有晏菲路

100正皮了

發現好多利子都沉唔住氣
Feel到一失分成版都係利乜乜乜

我會潛一段時間

JoeGomez

呢期你好波

驚到時比爆閘狗搞到冇左個po

就快200正皮

後防通天老倌 請多多支持

其實香港邊度播？

上來等Lin

希望今晚落大雨 全世界都冇街出💩

Topic想點

未貼啦 利子會負

幾點開始擇名

出面落雨加埋d精

9點

無論呢段時間有冇出去抽水都會咁架啦

見到利子啲氣焰 就知仆街

大家中秋食月餅未

今晚有囡玩

22個月侄女,笠鳩佢波衫先

五仁真係好難食

即喊

今晚飲返2杯

今年人地送左盒冰皮 一個人食左6個
唔算太好食 當甜品

晨早有人8點送奶黃月餅比我老豆老母
寫住唔食嗰陣要雪落雪櫃先

但係我之前食過雪完嘅奶黃月餅硬到爆

今晚去玩玩溝女了
On9子你慢慢擇名啦

里昂嗰個Ndombele真係好撚勁
下季實好多隊爭

輸一場比軌咪變返哭喪利

要叮熱 叮30秒 正到仆街
今年無人送 無得食

最強皇者利物浦

On9 子你今晚狂loop <<中秋你注定一人>>喇

打算中午去食太興 掛住香港

叉燒蛋飯

散叫啦 想食叉燒

ox傷左之後發覺冇人識遠射

叫on9子去射

軒 話自己射到 ，但成日唔射

軒vs車入波.gif

唔識世界波打轟死硬

希望 連囝會將我個post po fb ,想係fb見到自己個post

正皮左

虐兒

你死你事，細路係無辜㗎

今晚邊個唔上黎 邊個就係鬼

其實

佢老豆都係利撚,出世到半歲就笠佢波衫

喺佢幾個月佢老豆第一次就抱住佢睇利, 不過嗰場輸鳩咗

仲有被曼城炒5:0,我個侄女一路睇一路賴屎

希望廢中聯賽杯出下副選操返啲狀態啦

最好係咁
Shaq 大ching salah (打半場)
老母 邊爐 jones
摩 馬貼 gomez 佳
米

改埋圖係OX子自己一個人扮拉弓射個月亮

條友實出半隊正選,佢性格係咁

咁細過就要經歷d咁既慘劇

榜首7場全勝
2,3名7場嬴6場
而第四名係屈福特
今年英超真係CLS

次次利執好個陣 其他隊都會同時好勁

鏝就有排勁啦

true
每次timing都好差

人地dup個陣 利會仲dup

不再求前四但求雙殺獌

幾耐未試過?

睇完尋晚嗰場，轟無想像中咁勁，所以今年都係.................

我鏝攞冠軍

英超唔是踢左6場咋咩?

有冇滴蠟AV應下節呀？

阿正召喚

仆街。你縑而家利記仲唔夠敵人多呀。

而家講ed

尋日睇煙SIR套FORM之後好唔明
左閘阿朗素推到好撚前係咁俾人打身後,
右閘AZP完全唔撚上但係簡迪就推去右邊中場,
搞到右邊完全做唔撚到波,
點解唔將高華錫同簡迪調位等簡迪幫阿朗素執屎

三國頂立既年代
利 鏝 車

完全嘥晒簡迪，嚟我利吧啦

過多兩個禮拜就唔係喇

老實講仲未可以作準既
鏝打兩隊勁少少都贏唔到 狼隊里昂
軌都只係過到阿仙奴一場硬仗

利過到呢個地獄賽程就

利=蜀
軒=廖化

估唔到牙兔都有啲墨水

又當四連勝概愛蛇冇到

利紅色明顯係吳啦
車深藍就魏
鏝淺藍就晉
咁邊隊贏英超好明顯啦

聯賽盃當驗貨，咩法賓奴摩籣奴佳尼米奴列拖出黎睇下仲用唔用到

利係蜀啦

蜀特別多柒野

廢中係諸葛亮
六出祁山

鏝一定係魏啦
長期都咁勁
係間唔中輸下比蜀啲傻仔
最後都統一到

今晚又係屋企

fsg=劉禪

各位利子 邊度買波衫好

利絲們 中出節快樂

karius=馬謖 🤥

陣間諗住同男朋友互射慶祝下

利蜀 阿吳 互含聯盟瓦解
車魏 收利皮
鏝晉 最終贏家

邊個25係魏延好

Moreno Mignolet就算用到都唔想見到佢

今年係未都無得播？

條女過黎作客

fifa 實體版 幾時出?

你男朋友就幸福啦

我都想作客去仔仔到打

文尼

好喜歡她

有得j好j了，下周末要讓榜首比我轟了

milner = 老黃忠

5虎將
黃忠 = milner
關羽 = 費奴
趙雲 = salah
張飛 = 老母
魏延 = mane

呀 屌你老母

傻豬黎既

獌魏 鏝晉 利東漢 車阿吳蜀是撚但

鏝大機會啲wo ching

一鳩樣

五虎將有魏延咩

ching冇打過吞精天地

今晚利子去邊度wet!

冇

馬超wor ching

連燈

呀 我係老母

今晚點過

三打吾丁

就600正皮 ，今次我威威了

林俊傑

如果買I Mac 邊部平靚正

不如圍爐打丁比我睇

朝早已經做左

Rich rich

等官網雙十一優惠

好

平靚正 wo

高仿正品

On9 子rich

咩用途先

普通文書 記錄姐 ，睇下片 上下網

佢要黎cow女

想做utube8 ，剪下片 收下女粉絲

最好你睇實物先好買
就咁睇spec又要啱平靚正
21.5" 4K 3.0GHz CPU $9988 係咪抵玩啲

咁洗鬼i mac咩

拎部電話 開會員果頁 show個user name 比作地睇

一見到你係on9子 肯定濕晒

睇錯咗做tube8

我channel 名叫 大丁丁

Champion edition 偷跑緊啦

me too

叫牙正幫幫佢

做tube 8就有on9子份

GV

見到d youtuber 香港真係得幾個睇得下
一係ming仔一係熊仔頭，再唔係聽下歌既就搞屎棍，睇煮野就bob叔
都唔明直播打機都會有人睇……仲要係全港最高訂閱

睇屎來母同arho

rock哥

兩件垃圾
兩件都賣廣告賣到出灑面
即係唔係唔比賣,但好似宅男俱樂部咁,最少賣都賣得有心D

睇人打機都未係最奇
我見到有on9捐錢俾條直播友要佢直播課金抽卡
心諗做乜鳩

我 youtube 剩係睇球員精華同戰術分析

我識個個乜anson
On9仔黎

利啲青訓要加強下，原本最大期望係Woodburn 同Harry Wilson 兩個威爾斯仔，依家睇落又無乜料到

宅男俱樂部

on9子個垃圾post咁多正皮

宅男俱樂部冇宅男

哥漂起黎了

anson條女靚到
btw佢鏡頭前真係好似24孝男友咁

想買

化曬妝先靚

薑檸 近排果個咩爸幾靚 ，我鐘意果類

有100個利子負皮我

ken條女好大波
不過冇樣睇

抵啦

未比
宜家去比

岩岩負左

ON9子

Loop 多次

上屆歐聯決賽中，卡利奧斯遭受到拉莫斯的兇狠「批踭」，隨後就出現了兩個嚴重的失誤。在接受德國《圖片報》專訪時，卡利奧斯直言拉莫斯從未向他進行過道歉。

「我不知道，我的失誤與傷病有幾大關係。我不是在找藉口，我只是想要個解釋。我不知道拉莫斯是否有意要傷害我，他從來沒有向我道歉過。只有他自己知道是否故意傷人，但這些已經不重要了。檢查顯示我腦震盪，因為在正常情況下，我無法解釋自己怎會犯下這些錯誤。」

今年夏天，卡利奧斯以先租後買的方式加盟比錫達斯體育會。被問到為何離開利物浦的時候，卡利奧斯就這樣解釋：「我和高普之間沒有任何問題，我們的關係很好，是他將我從緬恩斯帶到利物浦的。無人要求我離開，我都沒有要逃離利物浦。但到了我這個年紀，必須要獲得足夠穩定的出場時間。」

model IG 全部都係啲model 相

不如專心做model, 去較低組別part-time打龍咪算囉

27啦 5k mon fusion drive
9988果部要轉ssd 轉完都係差唔多

人都走撚咗
仲要jer

唉.....
DLLM拉狗，希望條仆街快d死

Hello, 歡迎黎到 宅男俱樂部

其實有d都係比賽相既
只係佢天生model樣
變左好似沙農相咁

拉狗最好比沙皮狗踢到仆街斷手斷腳

但係model 我唔覺佢心態有改善
可能最新喺土超有佳作而我唔知

俾人勒令4點要走

咁真係你唔知
佢喺比錫達斯比球迷當神咁拜

以前都仲會keep住睇
但係近排啲片好似越黎越悶

Halo utube 我係Jason

因為靚仔得濟定係場場佳作

Time will tell, once a lfc player, we still wish him well
ymca

求其搵咗場嚟睇

一場cs都冇都俾人拜

沙拿今晚去唔去

比賽相都影到沙龍咁
我覺得班相機佬幾勁

4:00 走
正常

可能自帶一Crew人

跟手做埋model生意

有冇利子會玩pro club
利申前幾代都無玩

天水圍好大雨

九龍東好好天喎

心地唔好

所以咪成世自己一個囉

好撚仆街

燈

Thx!

祝利子們中秋快樂
毒撚嘅就快cow返條正妹黎玩下
有女嘅，就偷偷地cow多一兩條黎比較一下
結咗婚就成功搵返個二廠黎調節，冇咁悶
今季利記狂勝
獌狗繼續做七弟

落雨冇得出街， 唯有返屋企做愛做的事

好似勁左咁
人開心左信心都番埋黎，祝佢好運
btw model真係model上下半場要換唔同波砵

D女同事成日行路個PAT扭下扭下咁為乜

美臀

為今晚比人扑而熱身

見到你段字

即刻起身望下啲女同事

全撚部都係盧覓雪黎

仲要隱隱約約睇到條底個形

阿正J左未

今個夏天，蘇超勁旅格拉斯哥流浪選擇以借用的形式，簽下了多名的球員，而在日前，該隊主帥謝拉特承認，他有意為格流買斷其中數人，包括從利物浦借入的年青翼鋒肯特，還有中場艾積利亞。

From 利物浦-永遠的紅戰士 Facebook

睇黎謝隊流浪真係變咗資源回收筒

真。利記B隊

[member]返正有福利野望下唔好咩 [/ member]

謝隊用伊渣好似用到好勁

阿正J阿伯唔J阿婆

點解今晚無利睇架

見到 ox子 係格離月餅post留名想識絲打

Kent 同 Ejxxxxx 真係有 D 料
睇定 D strong hold 可能仲好
其餘借出去果D就 ...

Woodburn Kent Wilson 三個都唔係好重用

木燒重細
wilson 可以睇埋下季
其他賣得

希望有過千正皮

咩過千正皮

依個隊波人腳叫UPGRADE左,
要博成績更加無機會俾佢地,
賣到錢就賣啦,
最多加返回購條款

唔關利子事

我今晚就出街wet!

你咁惡毒。想整散人地頭家sosad.

自己心邪就屈9人。正毒L

你去游水

想跳海??

同女女嬉水！

各位利子中秋節快樂

on9子波台果個on9 post

台長

求雨呀 台長

做人唔好咁自私

一日咁多

on9子今晚無街出？

呢加係街

唔係同女出=冇意義

祝天下有情人終成兄妹

Wa diu
毒到

On9子條毒撚

屌，收4 點
但係官塘等咗成粒鐘都未上到車

中秋我注定一人

搭緊鐵返歸啦

番左屯門搭緊輕鐵了

大西北

有我

條友同屋企人關係好差
讀書時已經箭豬頭，死MK

本來諗住呢個星期近近地去台灣玩兩日
點知Tammy

咁你應該識牙ken ?

識個乜鳩爆火男，阿俊

要番工

我今晚唔會係利post出現了

唔好諗唔開

諗起so7孤單慶祝gif

大家中快

唔洗

我出去玩蠟燭，好好feel

滴蠟

點名時間

Di Moivre

自己出去玩蠟燭

on9子

比清

VVD

中秋你注定一人
冇節目又冇氣氛

樓主

阿正有冇滴蠟系列

軒上一個入波係邊場？

比老頂問今晚有咩活動

我：。。。

想約你滴蠟

下場對軌

Mignolet
Clyne - Matip - Gomez - Moreno
Jones - Fabinho - Keita
Shaqiri - Sturridge - Orig

好多人

出左FIFA

今晚翻睇今季6場聯賽

J到虛脫

未出得，胃痛

比貴啲有得玩先個個？

So7果個慘情好多
次次睇親想鄧佢難過

留名先

估唔到偷跑咁多日

中秋我注定一人
冇野食又冇氣氛

買左

屌中學之後就無拍拖
身邊D朋友已經有女

買咗

數位版

幾錢

玩住蠟燭先

普通版四百尾 曾經有419但賣曬
冠軍版五百頭至尾

條女唔肯講

-,-

就黎食月餅食到死

似都係出alisson喎

米仔唔知有無後悔咁多口

公司派金箔月餅都未食

邊條友仔中秋先黎炒車
塞車塞到傻

419
Mk sw
大家要低調

沙狗

仆街自爆左
唉是但 bye

柒左唔好推

pish

好彩我整死左條link

ok 唔推

hi li ming yeung

個個都早放唔塞就奇

屌 返到屋企先知道fifa偷跑咗

只想利子一齊打機
大家要推都無計

好仆街
Ming yeung

名唔重要

有無人偷跑左fifa19 一齊玩proclub 毒撚好撚寂寞

好寂寞

咪咁啦你地

安心等星期四先買了

未買又想買既去mk sw1f睇下啦

柒到

BTW, 我好鐘意你個背景, 識貨

嬲牙
樓上班仆街仔

有女就去扑野啦仲打fifa

兒女私情既野放埋一邊啦
玩career mode J我利4冠王先重要呀

今年開始棄 FIFA

下個post topic［名唔重要］

Push 放過自己人啦

Chelsea could be without forward Pedro for potentially both of the encounters in a crucial week.

呢條友好鳩快

I don’t like the words could be , I want you say it must be without Pedro

又未算
但走位世界級

把握力都好強...

巴塞出品...

其實勁岩沙利用

約左女神睇舞火龍

火龍

真係落 抵啦

落雨 睇水龍啦

係屋企

邊過話我去左銅鑼灣

原諒下弱能人士

佢鬼有龍 佢牙簽

賤到

把握力 上次半單刀唔入搞到我輸錢

中出節快樂

名唔重要，但爆自己真名係咩玩法

佢唔小心姐

就過 1000正皮 又真係落雨

低調d

低調

名唔重要

下個post我開

車毀人亡 x 英超皇者7連勝

有無手足試過唔小心自爆

無名畀你叫

好多

每年都話組個Lihkg pro club
無一年搞得成

太柒, 應該講好耐

之前好似有個叫felix

岩岩重諗緊

下個post我開

[交稅佬好撚戇鳩] 利物浦 對 車路士 III

利Po 有

Felix好笑d

有咩

唔記得左邊位手足

他首 同 xxbaby果班

之前我隊波遇過佢地

我會屌人的

過多排試下搞

你都有挽

好想叫春

叫啦！

食外賣

分手q？

歷史在重演

我記得喎
felix lam

Ex 同新仔分左手

同班fd子出街呀

有女既上黎留一留名

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

扮

無女阿屌你

中秋同平時有乜分別
咪又係一樣

近排有個女仔話小小鍾意我

但佢又話唔想拍拖

姐係點撚樣

用左手玩電話？

呀冰你好

想收你做兵

感情台

食mos burger

血小板

薯條高質

鐘意人幾年都唔敢text人

仲好喜歡她

Condom都不如

渣ga

真犯賤

每次有冇執返佢幾劑先

text咗一排自願放棄 無謂搞人

真

唔知傾乜好
又唔敢自爆 剩係去旅行個陣先會搵下人<

好喜歡他

真 我生活好簡單 番工 打機 睇波 無野好講

有無人唔識飲酒

Me 未飲過

撚鳩你

點名

不過我自己都係
有少少鍾意一個女仔 都feel到佢都對我有啲野
但係我岩岩先分手唔想咁快拍拖住

寧願狠心d唔好理佢

兵

ME都係岩岩分手

咁最後有無一齊?

皮已負

屌

姐係唔夠鐘意囉 ，可能只係有少少好感

過左千了

從此我正皮多過負

1滴雨都無
我出街了 on子

無錯，你氹佢係為乜先

一陣間去飲嘢

幾條仔

唔識

係 觀望態度中

成班去yo女

一陣同一大堆人唱k 打風行雷都唔撚怕

有撚女

都好明顯

d女仔會唔會同時對幾條友有好感

唉 做利迷成日比人撚

會 你自己都會啦

會呀

就係冇先去yo嘛
飲兩杯壯個膽就聊下搭下訕

係屋企聽下張敬軒 d歌 正

如有天菊花再開期望可跟你X愛

一時扮唔在意條女 睇唔上佢
一時又關心下佢 啲女最撚受

利post開始靜啦

開始點名未？

出去了 今晚都唔會再留言
各位中秋節快樂

1.月城雪兔

泰國捐精～

乛
好得意

2.奶西

冇人想知呀

Fir

De Moivre

ot

玩住蠟燭點名

高美欺都有79

3. VVD

真利報到

3. De Moivre

4. 0t

5. 史度奧力治

今晚早啲訓好了

垃圾軒最佳位置

係勁左既呢期

6. vvd

6 沙娜

7 沙娜

玩fifa

vvd + 高美斯

matip 第3中堅

老虎第4 啦

7. 獨眼綿龍

幾錢買

8 獨眼綿龍

9 木暮公延

On9子呢

費奴88

10. 艾爾文史密斯

RIP

點解出得唔夠5分鐘概都有85
沙短反而得81

係咪入完歐聯果球之後加左
今年有埋歐聯版權 會影響埋能力值

加埋佢個名啦

以前無手機上網先會點解 依家唔好講話出街係屋企都用手機啦
一睇就知上面留名一半都陪緊囡囡啦

係咪又去左民建聯飯局

我打緊gg俠

11. 自爆柒頭

果期打得好會升數值 差就會跌返架啦

條友未又係出街

一睇就知啦

12. 樂子

一定係風流快活緊啦

朝早係公海求雨
夜晚就

13. OhManeMane

咪屈-.-

成班死毒撚

14. 黑子

15. 最佳位置

落街跑步笑鳩你地

人地笑鳩你跑步

16. 康娜

Alice

17.Alice

18.清潔部經理

18.

19.

唔緊要 之後有我

咪又等收皮

依家仲買唔買到fifa 會唔會收左工

踢爛佢地d燈籠

20. 美波

信和收2230

好景定信和抵d

隻gg俠都未打爆

有冇人係會搵個Fd share online 買

me too
啲挑戰打唔贏

me玩容易版

我中等 打人冇問題 係啲無人機同潛行好難

21. 菊花

原來兩場都對車仔

22. Agger

連輸兩場

22. 小妹自貼

紅磡大雨

明天的故事 收藏好心疼

23. 三打吾丁

23. 日經

利po得咁少人？

之前 投票果幾百票呢

爆左主線之後無乜心機玩
有D空虛

出哂街笑你班毒撚

收到風迷軒嘅出哂街

fifa普通版偷跑左？

24. 哥哥

種票

迷軒

25. 烈火龍心

利po已死

26.大波蓮

fifa19偷跑咁大件事都無人講

27.牙達

出左街唔得閒理

中秋出咩街
聽日紅日先出啦

點左名未?

上黎報一報到先

8！

28. 細秋

agger 仲細咩 同班小學生爭玩

收皮啦on9子

29. Ox哥

8咩?

Bye!

睇你個樣都係落左樓下同D中學同學玩煲蠟

中秋節快樂

如果你願意 E層E層E層 der 摸Kai 禾der鮮

你虛發鮮 你虛Ya衣

有無人同我一樣已經過左有精力中秋出去玩既年齡

打緊ps4

沉默der手摸著你

沉莫der 等廁紙

呢個好笑

就這樣艾你艾你艾你 隨屎都腰一起

利Po 得番我同你

上年個點名list好長

??利狗無人愛
好事

好過勁過一陣
突然多左9萬幾假利

中秋人月兩團圓 我就喺條街失戀

我冇點名 依家出去睇夜場了

好開心

擇名 時間1030

Ox哥
法邊爐
Keita8

完

仲挑戰緊gg俠

玩完放比我

好想打fifa 但戶口1k都唔夠 冇錢開飯

有錢去亞運 無錢買game

躝出去睇戲啦 ！

去亞運唔洗錢

才發現 笑著哭 最疼

數位版

同人些牙啦

借個acc 黎download

天上der星星 笑地上的人

啲frd出哂街得翻自己一個係屋企玩槍game

趕緊番屋企打兩k一九

籃波撚
中秋節都要玩玩具

右上個樣

我唔識籃波 ， fd子們要挽 ,今年有得5打5 ， 岩岩好十個fd子

無愛可失 得不到相戀別說失戀

你都係到

一拎到個波就射三分

無愛可失 轉圈轉圈哈姆共你

我玩玩具會人地一射波 即刻衝返去對面場打反擊

我就係三分狗 ，挽開step back 3point

越位呀

已經戀到無可戀慕後 換到同情才罷休

會嗌隊友 斬 同 直線

啱啱放工
行過公園見到啲細路玩燈籠
終於 feel 到節日氣氛

人地就有氣氛

1134 正皮 算是最好的中秋節禮物

屌喇星人生最戇鳩既一個中秋

Detail plz

風post 真係報左驚

史度奧力治

想知請講

奶西

純粹想入黎呻一句
唔係咩開心野無謂提喇

～～～ 今日中秋 利post春任叫 ～～～

Hi

大家想知！

有咩手機驚好玩呀

Isafeplay

又點名, 痴撚線

唔玩av

小貓3，4隻 ，唔洗點一眼睇曬

Kings raid
翻住工玩

點咩名，貼波衫喇

又唔係熱狗

貼波衫證明自己係屋企

牙正 都番住工 isafeplay

~,~

做咩咸牙

利po 死左

個標題
做得猁狗可唔可以識下謙卑

Ching 好生面口wo

隱形猁狗

投票撚

種票可恥

Hi b

Lm

好想玩fifa

28號

Nananana..... fernando Torres Liverpool number 9~~~

落雨

在家唔怕

數碼版要28號先有得玩？

應該是哦！

典呀 典爆佢

Thx so sad

T_T”

咩呀 數位豪華版今晚玩啵

你有錢仔先知

隔幾分鐘就點一次名

Fifa18 la

牙正 食緊人妻

同呀哥些牙囉都話

頂你個肺on9子

落雨如你願喇

你好彩啦，有d區落左好耐

今次我撐ox子

竟然仲點名
十年前無乜智能電話就話點名睇下邊個留係屋企

dllm 落狗屎

幾點頒獎

又點名
同老母落街都唔比

就算有街出都要上連登既，點名都唔冤枉

貼稅單啦，啱啱收到

貼proclub lobby啦

點名 唔計ＯＸ子

有無巴打睇緊達哥 玩fifa19
比網友屠

忍唔撚住完全封鎖條on9
我寧願搵唔到利post屌你老母

邊個？

屌 唔記得報道點名

佢次次都係嫁啦

去完街返黎點名

中秋都要點名？

專心讀書唔好諗啦

1:40旺角詭修女

有無人知19點杯射地波？
以前標兩下o就得 呢家變左on99咁

好大雨

l1+r1
但我都射唔到

今日利post 咁慢

個個出哂街cow女

衝緊最後18proclub title

無架啦！
放棄啦

挽完

Jelly 81

米拿81咁低

18地波尾機到

大幾幾時會知高爸爸星期三出咩人

Gerrard 出左教練

34th title

今日利post 變左感情台

冇波睇係叫春架啦

5* skill move

軒仲高過米

Mo上季對愛字頭球波拎咗puskas奬
擺明安慰奬

球迷投票獎黎

埃及網軍

發覺全英超得利砌到全英國人陣（包埋蘇格蘭 威爾斯

Ox solanke la
Milner hendo TAA
Robertson Philip gomez Clyne
青訓龍

青訓回歸仲有kent, wilson, woodburm,

沙拿冇年度11人

最佳11人 一個利都冇 係咪咁黑

沙拿下場又唔傳波啦

feel 到想喊

世三連best xl都入唔到

Cls.... 玩fifa玩到依家 好眼訓好後悔

Fabinho, Alberto Moreno, Daniel Sturridge and Xherdan Shaqiri are all likely to start against Chelsea on Wednesday. Curtis Jones could also feature on the bench.

摩

fabinho finally

morning 利子
I need sleep la

咁早訓

weak

比拉莫斯整傷之後變左另一個人

起身

開哂啲包，最勁得沙基利

睇黎係棄杯賽 唔差在出埋米仔啦

你計埋青訓 隊隊都砌到架啦

封囉 封曬佢囉
我自殺埋 唔洗再見到任何野
你未一天光曬囉
我都唔係好想做人

對唔住
我搞到你咁不滿
我原諒唔到自己
再見咁多位

學業要緊呀

月妹咁早

波妹早晨

咪聽上面亂up 出黎做野仲易識
仲多女識

睇你番咩工

有大清同哥基利 贏到唔奇

仲有世三神龍同西班牙摩翼

對唔住 我整到你咁不滿

我唔值得做人

我投胎後唔會再比你見到
咁唔洗黑你憎
再見

做乜事

on9子發達了

做乜野呀
上個科林上到要自殺

發生咩事

利post班廢青
黎黎去去都係d廢工

除左ox妹同交稅佬

佢唔係講緊我叫春咩

冷靜d利子 上個forum姐

心諗做物鳩

上連登勿認真
政府話嘅
好似係

屎度o力子

冷靜啲啦利子

Wiki邊個寫啲咁嘅野

其實覺得其他入波仲靚過水貨果球

哪裡來的自信

再下場作客平手

人多刷票

世界足球先生是未刷比皇馬

其實 果球仲靚

砌隊利出黎先 唔知幾時先儲夠錢買到front three

中秋節都係去練習算了

大陸今日開始要連返6日 傻的嗎

你矛假放？

冇利

一個曼城都冇

起身傾波未

唔靚

差過上次2對

利nb247無一次買到

紅色嗰對應該係最靚

第一隊

依家仲有 不過我見d碼

一係7，8號
一係13，14號

禾買左三對 係冇買白綠

紅色著出街好覺眼,都係黑紅易carry

毒拎驚比人見到

著呢d緊係愈鮮愈好 要比人見到先威威

得第一對出嗰對247靚 其他都好柒

摩迪拎足球先生
一諗到我地用軒黎同摩迪打就

上季嘅世三唔值得入

我軒唔失禮

樓主做乜鳩

開埋自殺Post 未睇到聯賽冠軍係唔撚死得

各位利子得到永生

退休前呢幾十年應該等到

決賽中場贏軒加咗好多分
唔係都攞唔到

乜利子既心靈咁脆弱既咩
經過1314，手球隊歐霸，上季歐決
仲迷緊利，心理質素應該好好先係

太多人成日為反而反

擺明屌鳩Can子 佢又攬上身

買咗今年果對247 覺得簡潔d

On9子d分身用錯a/c屌人

似係

丹狗仲有得玩

屌 7點訓
12點屋企開枱
諗住訓到3點架

未尾

利一日未拎英超我都係唔會打丁

咁難

禮拜三咩台播

冇台播

係今晚深夜定聽晚深夜

聽晚2:45

Bobby Firmino Bobby Firmino

天晚 27/9

到台灣 冇落雨

發夢見到Bogdan守龍

尼馬來吧

文尼躝

可以扑野

俾文尼fake到
不了

美國仔>屁馬

今年先知原來最佳入球獎係靠球迷投票投出嚟
有乜可能唔係歐決巴爾倒掛

因為沙拿傷出同靚仔唔係最佳狀態下守龍,所以球迷覺得佢入得勝之不武所以唔投佢
好似係

CapG出黎解畫喇

JM真係冷面笑匠黎

我黑人問號

因為埃及冇野多，最多就人

丙朗同B朗個球都好靚

埃及人口比較多

最有印象係妞卡素噴射機果球 幾球one touch彈入禁區

都唔知出面嘈乜春
呢個獎不嬲都係得啖笑架啦

嘈得個班都係假膠黎啦
一日到黑搵交哎
現實無存在感咪上黎刷下

不過真係奇撚怪怪
最佳陣容入面裝唔晒足球先生三甲都算
連最佳龍門都入唔到best xl

放假好悶

有冇利子玩procclub, 自己玩升得好慢

fifa幾時偷跑

有個女仔話我呢排肥左 代表d咩？

你真係好肥

今集都仲係上集合mode?都係冇accomplishment?

代表你not her cup of tea

今晚獌一定大炒 打比郡
永瀆摩連奴

週中輸比車 又一年冇飛機盃

埃及人+全球利迷 一人一票有乜野贏唔到

今年目標四冠

普斯卡斯獎係由全球網民投票，而沙拿呢球就喺超過50萬投票之中得到38%選票

利物浦前鋒穆罕默德沙拿喺FIFA頒獎禮成為焦點之一，英國《天空體育》亦相當重視，典禮開始前已經派出加利尼維利同杜格利殊囡囡Kelly，喺紅地毯等待「埃及王子」到臨。當佢哋見到沙拿即將到達，已經擰轉晒身恭候大駕，Kelly亦好有禮貌咁問：「可唔可以畀幾分鐘時間《天空體育》？」不過穆罕默德沙拿只係同加利仔握一握手，就一支箭咁走咗，畫面只係賴低2個落寞嘅主持人，而Kelly就勁尷尬話：「我諗佢已經畀咗答案。」網民指沙拿可能聽唔到Kelly嘅要求，亦有人話沙拿係唔想接受「曼聯人」訪問喎！

【體育】不少球星除了有自己的社交網站之外，亦有由球迷自發建立的專頁，利物浦中場韋拿杜姆最近就專程駕車，跟專頁管理人見面。

27歲的韋拿杜姆（Georginio Wijnaldum）在instagram有不少由球迷自發建立的專頁。為了感謝其中最多追隨者的專頁管理人，他特意從利物浦駕車到280公里外的紐卡素，給對方一個驚喜。

曾效力紐卡素的韋拿杜姆，除了跟這名小伙子見面之外，更送上自己的利物浦5號主場球衣，以及一幅親筆簽名的圖畫。

這位管理人在專頁上表示：「Wow Wow Wow！昨晚發生的事，我很難用文字去表達自己有多開心。紅軍！我的夢想已實現了，很感謝韋拿杜姆山長水遠來跟我見面。我愛你，你是一名很好的人，希望很快可以再跟你見面。」

睇黎都要整返個Alberto.M 的fan page

黎緊2老返廣州飲

搭直通火車都唔屌尻鐵

連廢老都唔屌尻鐵

真係起畀大陸狗專用

老母叫左一大班親戚黎屋企打牌
屌你老母，又睇延禧攻略

睇完上面條新聞心諗
老母做咩會請人去屋企打牌

悶到仆街

班朋友打緊19 我仲on99未玩得

禁左電腦成日, 鳩HEA左咁耐

留左standard，間舗未出

打麻雀都唔係問題，係班親戚成日吹奏高鐵

打緊fm 好無聊

等緊下一集出

11月啦起碼

玩到悶
試過玩一隊 league 1 波玩咗 2x 年
又試過係荷甲轉玩本土青訓，再教埋國家隊用返啲人
聽過新一集好多嘢都唔同咗

叫佢地睇睇價錢咪又係擰晒頭

淨係識話方便

未坐過就話方便 行李都拎唔到都方便？

盲撐
有幾個稍為理性ge話唔抵搭

啱呀，叫啲廢老搭多啲

踢弱隊大巴之後就bin到你仆街

耀哥都係迷軒黨

兔

話方便嗰啲人唔會搭
搭過嘅人唔會話方便

有正常智力既都唔會自願走去搭啦

香港個邊可能方便既

廣州南狗都唔屌

廣州親戚話廣州南好撚遠.完全唔係廣州市區

佢地黎香港都係坐直通車/自己渣車落黎

真係淨係方便比人包二奶

飛機去上海北京 行李大件 重量多 時間快 班次密 價錢平.....

4小時內幾好J

身邊好多窮西朋友話去咩福州玩

所以高鐵咪淨係方便比人包二奶囉

聽日有世三神龍

仲有西班牙魔翼

Fifa ut 有冇抵屌陣

Klopp on Lovren: "Looks quite good. Trained completely normal now four times. He looks ready."

#LIVCHE

Clyne

你最抵屌
個個都屌得

今年ut好想要謝隊

我發覺你成日jer住我

求

Jurgen Klopp has confirmed that goalkeeper Simon Mignolet will start Wednesday’s League Cup clash with Chelsea.

“Dejan looks quite good. Trained completely normal now four times. He looks ready.”

Via @LynchStandard

Liverpool will carefully assess Virgil van Dijk's fitness ahead of Wednesday night's Carabao Cup tie with Chelsea.

“He is much better. It is still a bit painful, nothing else.”

Klopp: “Painful is already not too cool, so we will see how we deal with that. But it’s already better. How we thought after the game, it’s not too serious but it’s not nothing.”

抖下啦

去飲
好悶

飲咩

Clyne呢

做幾多人情

屌 聽日又要返工啦

早幾日一開webapp果陣都只係400k
依家升曬

又米又摩
場波一定西到仆街

migs
clyne lovren matip moreno
失幾多球

鳩up都up中左

想像唔到幾年前呢堆後防係正選

2季前 唔係太耐
估唔到2季就換晒5個位

罷玩

高普指米奴列將於聯賽盃對車路士任正選。另外，高普亦指球隊會作數個變動，但不會輪換 全隊 11 人

跟屋企去唔洗我比

聽晚睇神摩發威

公道啲
Clyne進攻廢啫
同埋matip第一年都ok
其他三個就

VVD黎料

其實龍門真係有需要輪換咩

有 比二號龍keep狀態

米狗呢D仲KEEP乜

等賣

Jurgen Klopp refused to be drawn on suggestions Liverpool might consider a move for Borussia Dortmund forward Mario Gotze.

“If I have to say something to Mario, then I call him. Nothing to say.”

食多兩舊炸子雞 食埋個魚腩

廢中唔會再理條25仔啦

520games fifa賣350
有冇伏？
我覺得咁平一定有鬼
但我個fd話幫襯過幾次都話冇事

食飯ing....有個愛國親戚叫大家唔好買外國野 要支持國家
要用就用小米華為

我心諗：

食多2碗翅

出左

次次都係一笑置之

通常每次去飲/食圍餐 都係等隻雞同條魚

preorder

Fifa18？

19

帶子都正

真係想知佢屋企係味真係一樣外國貨都冇用

幫襯過1次 應該冇伏

伊麵

歐霸決賽
Mignolet Clyne Toure Lovren Moreno

萬一艾利臣傷左 米神都要出架啦

2年前廢中:我要國師
fsg:比文尼你啦

今集Fifa有心唔比人屈速 Naldo差一兩個身位都追到我隻沙拿

前鋒前朝留低
兩翼都唔係高普首選

咁快有沙拿

最好係改善左利既後防問題
不過herry歐決現場見到輸2粒on9波
有心既比我都買龍啦

首選係咪包皮 美國仔同白蘭特

好似講過唔會買多仔啲人

美國仔？

國師就算鳩數啦
而家當我地資源回收桶？
當年唔買佢買 mane 真係明智
利申：當年有份屌

租借卡黎

國師就算數罷啦

尤記得當年我認為買Mane好還買國師
因為當年利沒乜快翼
但係攻中有25古

今日我要沙短頂攻中位都好過用國師啦屌

個陣買唔到25仔好多人屌買文尼架
明眼人一睇就知買文尼good deal黎

其實都係有個唔關事係度9up
根本冇位比佢踢啦又唔係fit

當年大家都覺得高普有說明書呀ma
點知mane勁到咁,明明之前海鮮到癲

短到

個比例真係好怪

全副選上陣

短唔緊要 ，但佢比例係 6身 4腳

算鳩數喇
25狗就唔好要喇

不要25狗啦

米奇

乳豬

烤子G

今日隻炸子雞好咸
但個伊麵正到仆街

而家國師仲要有病
變埋肥仔
買返黎陪魔翼坐咩

1001

出面酒樓啲中秋套餐？

通常係最揾笨

伊麵有啲難食既 真係超級難食

容容爛爛

冇得玩 仲用緊app炒下細卡咋